想問屋企磁磚地濕濕地是咪樓下開住冷氣向上吹

如果係我宜家就開住冷氣向上吹,好似奧運傳聖火咁一個傳一個

聖火定聖水

梗係吹返去地板等樓下落雨

住頂樓賣聖水仲唔fatfat

通常長實d樓就會咁

向上吹,傳聖火

可開抽濕機抗衡